黑警搵人扮示威者斬狗 但冇諗過會造成破窗效應！！

黑警係condom 為左嫁禍示威者
連自己友既生死都可以置之不理

但行呢一步棋 無論嫁禍成唔成功
都會好似上次汽油彈咁
開左個頭 就會陸續有黎！！

本身都未有人敢玩麻包袋
黑警就幫全世界思想升級 跳左一大步

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

信心的跳躍

黑警諗住聽朝個個都譴責刀手 挽回輿論
點會全世界都唔割蓆
一定嚇到放工都唔敢離開狗屋

佢係咪諗住開學前斬隻狗會博到同情
但其實721警黑合作浮曬上面之後已經無呢支歌仔唱

Any肥，核彈都唔割呀！

831風向：Endgame, 政府想真暴動

首先係未有證據指明咩人做
就算真係激進份子做,都係唔完美,需要改善
結論都係唔割
知你想分化仲點會中計

［繼續吹］黑警斬黑警目的係煽動黑警同藍屍

收到風，朋友住圍村，佢話d黑底叔父講
斬警係因為差佬背信棄義
當初搵鄧xx同埋游xx黎傾計，話大家都係跟關二哥
叫佢地幫下手721做野 話咩事都會保佢地
點知後尾捉左10幾個大佬暴動去制旗

做gym有個藍絲廢中都話
721之後睇唔起差佬
雖然佢繼續藍緊

咁都仲繼續藍係咪痴線
仲睇唔出警政黑是一家？

黑社會打乘客、四圍斬年青人，到而家乜都做唔到
佢地咁樣已經係失職
示威者就算私了完全情有可原，但示威者理念上一定唔會擺命式私了
咁一係高層搵刀舖劇本，一係有警察未找數

係真唔係

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

佢揾鬼煽動都做得出, 又咩做唔出, 宜加冇所不用奇極ga la, 最緊要有效

鑊鑊都係黑警教壞人
今次都冇例外

假到咁 點割

示威者連捉過人都唔敢打，D狗扮勇武又火又磚又丫义，斬人濕濕碎啦。

支持政府唔支持黑警

中共根本唔care警條命
對佢地嚟講，警只係棋子

實係, 人又拉 舖又比人搞，基本上係比黑警跣到pk
我係黑社會都要做返d嘢啦

我相信陸續有來, 林奠為穩政權無所不用

推

成件事合理曬

呢個真係似
好明顯果晚同班黑警預計既唔同
打示威者變左開無雙
所以要搵人祭旗

冇錯，破窗

核彈都唔割唔係口號
光復香港 時代革命

真正既黃藍是政見黑白是良知
係呀死都要奶共呀但又仲識分黑警係仆街
都唔知讚佢定鬧佢好

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

聽講係白衣人報仇

唔緊要嘅
三萬個警察，邊有咁易中

市民會開始檢討點解三斬一都可以冇事，將來有待改善

Leap of faith

其實唔止破窗效應
仲有機會令警賊醒覺自己係condom

林奠諗著傷隻狗換逆轉民意
偷雞唔成蝕渣米
無人割蓆之餘
仲引起破窗及警賊醒覺嘅風險

同意

柒警蠢過連豬

講唔通, 點解要斬個守槍庫。

好快休班都會配槍
其實 陰謀論根本唔合理
大陸/政府搵人斬人 根本唔會搵3個搞大個風險
所以我相信只涉及 無差別斬差人/私人恩怨 兩個選項

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

休班配鎗重大鑊
只要繼續有人斬狗，終有一日會有狗失鎗
話就話有鎗可以反擊，但第一下未必個個反應得切
斬斬下可能連鎗都未抆得切就畀人溶咗
之後有一就有二
到時黑狗變行走的武器庫
唔洗走私軍火就有鎗，老黑都會想順便搶埋一份

黑警咁撚蠢，我係藍絲我都割席啦

不完美但可接受

其實想要支槍 唔難，當年 魔警步高示範過
問題從來黑幫仇殺都唔會用到槍黎殺人 好多時候都無諗過要攞人命
休班配槍就算實行 都要睇下個休班有無興趣
但相信同類事件 短時間內都唔會發生

睇地點 肯定黑社會做啦本身想斬示威者 收左工鬼知係警察咩

你地係咪真係覺得佢搵自己友祭旗？

個警犬守槍房架，你諗下咩人先會守槍房？玩下手佢係好警察自己人黎，搵人斬佢一石五鳥：
辣慶班冇腦犬
震攝僅餘個幾個好警察
守得槍房肯定有私怨，得以解決
賴黑衣人
緊急法

上次北區醫院都拉多個已辭職犬啦，玩下手佢俾人砌。

幫手網戰藍手

會唔會晏d就話拉到 捉到果幾個激進示威者夾硬砌生豬肉？
然後今日會真槍？話生命受嚴重威脅

唔完美 可接受 需要改善

麻包袋

你地唔夠薑

3個斬1個
斬完都仲行得走得未死得
驚條閪咩
再升級下先啦

大撚把狗衰爛賭，搞人老婆，俾人斬，當然講冇同人結怨啦

Someone needs to tell the family of police about these! If the news are true, some police will be in danger. Imagine what the police will do after their wifes and family will tell them about these !!

自己對號入座話示威者斬人果啲自己幫政府製造輿論

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

提醒黑警你地自己都要mon 實番身邊既所謂既同事。特別是低層既員工，永遠都是棋子，祭品，被人魚肉的人

支持警察罷工

真 開左頭就收唔到

重點，真係唔洗割蓆
因為而家狗真係仆街到無人會割

今日831西環戰轉成18區遍地開花！

18區 18區 18區 遍地開花 18區 18區 18區

唔斬個最低層既 唔通斬肥聰？
從來對家只會搞最低層最無影響力
成件事個故仔合理曬

係咪真斬都唔知，醫院入面有佢地既人，報告可以係假

佢地都唔理前線死活，況且佢地就係想有樣學樣，到時明正言順話係示威者做，同佢地放臥底目的一樣。

班警狗仲自我感覺良好嘛 成班傻西

強烈譴責黑警故意傷害同袍並打算插贓嫁禍於示威者

政府做好多嘢都唔係俾我哋睇
係比支持佢地蠢撚到阿媽都唔認得嗰啲廢老睇

1

???

心靈枷鎖 解放

呢次係比藍絲同之那睇，等啲激進on9藍絲有樣學樣亂斬人！又可以轉移大家視線，個個星期五都係咁架啦⋯⋯

唔理係咩人做
斬得好
斬佢老母臭化閪

斬個個請受小弟一拜

你做得出其他人實跟

唔割

黑警on99

好似最初都係班狗玩火燒車先

幫我地武力升級

真係要推

林奠會唔會有危險

要唔要保護林奠

柒在個劇本玩無差别
搵事件入面知名果幾個出位Sir就有少少可信性

唔割啊
咪發夢民意逆轉
正苦狗警誠信破產
遊行前又炸彈又斬人係常識吧

咁都斬啦死 廢棄物

都好合理，當初諗住單野係細job , 點知分分鐘坐6 年， 如果傾唔掂安家費， 呢單唔會係唯一一單。

唔好犯法

打下飛機算

no need la, they know more than us, if not good luck. they dont stand with us, we dont need to care about them so much, just let them be condoms.

721有幾十個入左廠
等有幾十隻狗比人斬先講同情啦

傻嘅都唔會走去斬差佬仲要走去斬隻卒仔

成場活動都係黑警指導

當然唔驚，政府根本冇考慮過低級狗安全

整個政府好似何妖咁自編自導

有左第一次,下次唔會再有安家費,因為劇本已經出左,以後既斬警行動會入晒示威者數,真正既幕後策劃者(中共)只係會俾錢行動,你地呢D condom俾定心理準備隨時都俾人斬

自導自演, 找黑社會斬黑狗, 瀨黑衫做, 等今日黑狗發癲打黑衫, 制做更亂, 明天就可引用緊急法!
其實, 黑狗都知唔係黑衫斬黑狗!

今日下午見!

就係想你破

搵到個識預知既大陸網同一大堆穿越時空留言既大陸網民

下次PO埋條LINK方便做野

搭巴士後面個師奶都覺得黑警抵死 唔關示威者事

心都涼埋，支持斬狗！

守得槍庫,實得罪過人,清理門戶
唔通斬前線咁傷士氣咩

咁多差佬唔斬斬佢一個,
仲要係俾光頭佬點相黎斬,
似私怨多啲喎!

yes

原本傾好告傷人19
依家告暴動又唔比多啲安家費

40%自己友斬
40%黑社會爛仔斬
10%自己斬自己
5%中聯辦斬
4%習習斬
1% 只係意外

以上非電腦分析 絕對鳩up

push

班圍村佬又係蠢個閪, 差佬點攬你都會比人影到架啦, 呢D DIRTY JOB 比幾多錢都唔做啦

大陸網上流傳

如果係黑社會因為傾唔掂數斬人
現場就唔會咁迅速叫白車同紅媒啦
所以就算黑社會介入
佢地應該都係收左黑警錢去斬人去blame示威者

黑警想搞大件事，以找借口重手鎮壓，
兄弟爬山，長玩長有

有無撚過佢唔係想分化我地
而係想增加前線狗狗對我地既仇恨 可以更有效地大力地收我地皮